拍左拖十年真係好難再識女友

真係好鬼難 以前成個世界都係佢
家陣分左手十個月發覺 無咁易識女仔
早排係連登識左個絲 但我地level距離太遠
無得發展
有無人可以教下我 點先容易識多d人
有無咩活動可以參加下

開始習慣 [我現時自己肯做飯]

Lv距離太遠係咩意思

參加聖誕緣份計劃

學歷 收入都差得遠 我無本事配得人
佢都咁話過我

乜東西黎架

好陰功 真心

點解分手先 同埋邊個提出

ex提出 樓既野你懂的

男人幾多歲都好只要有錢有份穩定工作唔愁無女
有幾位同學嫁阿叔都有

女仔就難講

做運動 瑜伽 一啲增值自己嘅嘢
同時又可能有機會識到未來另一半
加油

我做開gym一星期做6日 瑜伽會唔會太過份 男仔去join太明顯？

講笑咩正正常常大把人溝

一切都只係緣份
你總會突然遇見岩嘅人

完全同意

好難 我同ex一齊十年 社交圈connect哂 我有幾個舊女同學 有主動撩我 但真係對佢地無興趣 我想識下人 有無咩活動推介

我係女唔會喺瑜伽班識仔囉
潛意識覺得參加瑜伽班嗰d 仔好撚gay

咁又唔會既 我都想玩下 因為我長期做gym,都想學下放鬆 但我唔想意圖太明顯

瑜伽好gay咁

朋友介紹會好d
樓主咩年紀？

巴打你join過？

91年

首先你要有緣份 要遇到果個 一瞬間就可以打動到你嘅人

我ex就係咁 一齊左十年 想結婚 但香港 唉

而家先係黃金時期

但我真係無活動 朋友全部識ex唔會介紹比我

我好多女仔朋友玩瑜伽
成日都聽佢地好鄙視既語氣講玩瑜伽d 仔
一係覺得佢地好gay，唔係gay 嗰d 實係覺得上堂好唔方便混入女仔堆唔知搏乜咁

係 我好怕後者 所以唔敢join

全部男人，不了

join行山group

樓主肯定好靚仔

我唔靚仔架 我之前好肥 減左年半了

又係拜金女，樓主浪費左10年青春比佢

不過前排有幾個女仔話我有型左 一個19歲
如果佢25我都會識佢既

唔好咁講啦 係我浪費左佢十年時間 女仔最青春既十年好重要架

原來巴打 都瞓唔著
巴打可以是旦搵興趣班參加
再唔喺參加義工

我都覺得係既 我生活比做gym填平哂 都係時候改下

樓主介唔介意留個tg 傾下計
利申：真絲

我依家都好難識 朋友介紹=無

我唔覺你浪費佢，行左10年咁長時間，佢識你個時都知你係咩人，點解要拖咁耐？10年真愛話放就放？唔可以一齊渡過難關？咁既女不要罷了

算啦 我呢十年毫無長進 只怪我自己 我無怪過佢

但巴打都叫有過女友

X2我同樓主差唔多大

free_hk721

如果搵sp就唔好搵我thanks sorry

識唔到女會唔會考慮下識仔

yes一模一樣

我同你差唔多大，我明你感受，人大左要搵個岩傾既女唔係咁易，好多野定左格

無錯 真係好難

之後發覺好多同齡人都喺咁

老豆老母當我條女係阿四 公人 狗

睇黎樓主都有d精神分裂

其實香港冇樓，我真係情願自己一個人

24歲絲
返工全女好難識仔

yes 我恨我保護唔到佢

fail

加油啊樓主，睇到你啲回應覺得你係個好男人

有問題唔緊要㗎，咪去改去努力，唔好放棄

每個女仔想要嘅嘢都唔同，唔好因為以前條路有石頭就唔敢向前

唔介意可以搵我傾偈 但謝絕sp 我好守舊

ptgf d link 死哂鳥

Btw樓主可以介紹返e家有咩ptgf link 黎？

人大左，10個有9個都向錢看，要同你共患難？不了。就係咁先難

Ok 我都謝絕sp

識我

留tg

轉機

謝絕sp

樓主今晚好多人搵你傾計

有冇咩要求

多謝你鼓勵我 但我真係唔係好男人 我有好多缺點 但我自問 我付出左100％ 無留餘地去愛佢 不過有緣無份 我唔會怪佢

傾下先

我介紹唔到 我個陣都係睇post 如果我搵過 我死全家 自己比黑狗強姦

講笑咩廿幾歲人想識個傾得埋嘅朋友都難啦

做多左喇

同隻右手傾

呢個真係

就算男友都好難識

喺朋友都難識

算啦 我唔係想你信我 我唔介意你批評我

有時都幾驚咁就孤獨一世

係呀 有新朋友 又未必keep到

的確係

我啲朋友圈子已經散過一批

我ex都唔睇 但佢家人好睇 我又唔係窮 但未去到買樓囉

其實佢唔睇已經幾好 係屋企人kick手d囉..

點都好 記得放低左段感情先再開始
我經歷同你差不多 個陣時都覺得好難識人
加油呀

好 我好鐘意整甜品 整過幾個蛋糕比ex

yes 當眾鬧我 我無脾氣既人都差d著火

講緊係佢屋企人當眾鬧你？

咁唔關條女事 係屋企人仆街

樓豬已經move on咗？

單身最好
拍拖不了

yes佢無鬧過我 佢係頂唔順

明白多謝哂巴打

搞基

呢個係咩活動 點解我無聽過

以前成日聽人講 咩豬頭有咩菩薩..好似筷子咁呢個世界總有另一個係同自己合得黎再一齊行落去..其實你最後襯依家單身玩得就好玩，好似我咁未玩狗就半推半逼結左婚，結婚乜都無得玩

交配計劃咁出名

如果我ex同我一齊返 要我下年死我都願

same 八年要放低好難
又已經冇咗識其他女仔嘅念頭同動力

咁呢啲唔關拍拖幾多年既事
年紀去到咁上下係一個現實既問題

我之前點會留意呢d

米傻啦..你今年幾歲？後生先會講埋呢d野

十年

有無可以教下我點樣放低初戀？最近先分開，都一齊4年喇

我28

想死未？

大家一齊加油 真心好難頂

that fucking ture

多謝

樓主收入如何 點解咁多女睇你收入

咁後生唔怪得你會講d咁既野，28既男仔真係仲大把野做大把野玩...玩多d睇多d過多幾年你會知你想要d乜

屌 睇post以為係30幾
30都未到 大撚把機會仲要gym撚
即係唔係瘦/肥毒撚
現實唔知點識人 咪app識
我另一半都係咁識返黎

樓主靚仔？

我個行好窄唔想比人起底 好多時都亂作 唔好介意

唔靚

高？

唔高

唔靚高都仲有機 矮就差d

巴打乜你8個月前又分手而家又分手呀?

我死梗架啦 唔好打擊我

你睇我呢篇文打乜先

我90 女仔
岩岩都同初戀甩咗拖

女仔呢個年紀仲難搵

女仔真係唔會難搵 你睇呢到幾多巴打想搵女友

機會嚟喇

上啦

我明呀

90被人叫姨姨

我識女仔都24以上啦 咁細過驚乜

90比人叫oppa

Oppa 算係讚賞？

男人30 vs 女人30歲係兩回事

識人阿媽 次次介紹啲極品比個女

其實巴打們可以留意下我呢段打咩
我自己本身大肥仔280磅減左100靠做gym
大家要記住 你憑乜 人地女仔要選你
分左手就裝備下自己 我就靠做gym 靠睇書
我自問都好差 但有乜辦法 只能繼續做好自己 共勉之

我捱咗一個月
頹夠了
要move on 努力生活

爸打你都加油

點解樓主仲可以處處護住佢
好明顯你就仲未放得低佢

call我21800000

阿媽搵個自己鐘意先介紹比你

你要放得開同抱住唔急既心態
緣份就會到
最緊要你有增值自己
Keep住有魅力
等到有機會有target
一擊即中

會唔會試吓上網識?

因為可能啲女都高

概嘆呢個世界啲好男人分完手都唔available for market

唔排除任何機會 但好少玩apps

唔明

21歲憑咩叫春 樣靚身材正既時間

入失戀post 圍下爐
我每日都入去放低兩句

有同路人會好過啲

係 我都唔明 利申 172矮撚

你杜奧巴都識 有d料到

回頭草唔好食

錄鳩咁大

如果呢個情況下識到個中意既
會唔會對ex有感覺
假如佢搵返你

如果係
建議唔好開始住

P.s
因為男友有一個6,7年既ex
曾經好困擾我
佢地由中5識起.
分手後半年個女仔仲想挽留佢
雙方未del相

個名只係on9講下笑

我前幾頁留左tg 有興趣吹水既巴絲可以搵我 巴打有煩惱都可以搵我 但我唔搞基

樓豬172唔矮 利申我男友169

呢個世界唔work就係唔work
大家都好成熟
發展左就專重返另一半

利申 真係唔搞基

因為十年既感情影響力太大 呢啲無形既競爭對手女仔最怕

可能就算有女都要自己煮

我低過平均 fuck

時候未到

我都被人讚咗廿鳩幾年都A0
仲覺得啲人係專登講反話笑鳩我
到27-28 先有著落

同埋樣靚唔靚都值得被愛
有時唔關樣事，可能係其他因素影響（社交圈子細 / 性格摺 etc）

撈到咩返嚟

的確 佢陪住我成長 我會諗起佢好正常 但我諗個種愛以經變左

贏唔到之餘
個心會成日形住形住

都係既 睇樣既人都好多 但真係要諗 自己憑乜要求人地靚 你係彭于晏 ？ 你有6嚿腹肌？
所以男仔真係要自我增值
btw杜奧巴你想唔想識我

... 可唔可以教我可以點放底得到

好呀，多個朋友

溝左啲蝗種

不過如果我認個男仔知佢同ex成十年 都會有啲卻步發展落去

要諗下到底仲woro唔work

係 所以我而家經歷失戀好震撼
但呢個年紀又唔會太大吵大鬧 呼天搶地

臭雞
有人肯揾佢埋單？

明架 但呢個就係佢 佢既成長就係咁

認識*

佢唔係
佢都單身中 係我差姐唔怪佢

如果未放低ex既話真係唔好搞其他人

我最怕外向 因為我太外向

感情嘅野，自己搵比較好
始終拍拖係兩個人嘅事

認真呢⋯⋯

佢哋會有好多回億

Me too
生活圈子細

我都想識杜奧巴 絲 但不是les

好大原因係怕佢做任何事都會諗起前女友
利申 依家好感嘅對象同ex 5年 我會自卑 同成日諗佢地嘅過去

睇package都可以心動既
未必個個睇既package 都好現實

係啊

八卦想問下巴打點解拍咗拖10年都會分手

我都好驚

Me 3

有心搵會搵到，你社交圈子細？

點解

認真既 交友app 咁大個人識睇人玩就無問題

一諗到佢哋經歷過好多事

我諗你太細個？

我以前毒到考oral 都唔敢講野
但大個出黎候咗4-5年野，被迫改變咗少少

我都係⋯ 成日諗係我問題定點 係咪自己開心就得 孤單啲都⋯

你都on9
調返轉
係咪佢老左就代表你就可以飛起佢搵個1822？
佢要拜金冇問題
自己去搵個富貴人家
唔撚好拎完著數騎牛搵馬咁撚仆街

雖然番工果度都算多女
但係要搵個啱既真係好難

巴定絲

好難分

見過啲好好先生 平時貼女友好恩愛
原來都係Fuckboy ，玩app扮無女友

咁條女算咩啫？ 都唔係愛

I know that feeling...
人類都係動物、總離唔開大自然嘅定律。
...加油

其實係樓主自卑 & 想護短先咁講
感情出問題 唔會係一個人嘅責任（唔計偷食外遇情況）

Apps好多係player，個個高質

可能覺得搵到一個人陪自己已經好好，無再追求熱戀個種衝動

學校冇？學校搵仲好啦

樓主我係絲打
我有啲嘢好急問你可唔可以留個Tg

唔敢玩了
覺得用app 可以識得我，都可以識其他人

太方便

共勉之啦

做得好男人前 一定由唔好嘅做起

過去改變唔到
唯有製造屬於你同佢既回憶
咁諗會好過啲

我番工全女班

慢熱& 只同自己圈子玩

其實過去左就係過去左 唔駛比較
只係回憶 無感覺架喇

利申：拍左十年散

都唔係啊 識人差唔多
都換咗2條女
依加有個穩定發展中

1822就心跳加速，依家無了

求介紹

但現實都大把呢啲人
睇你好唔好彩

我係app識過幾個男朋友
多數揀啲有common fd或者同校 三九唔識七我都唔敢博

幾個添
都係拍得唔耐？

男仔嚟講 幾多歲再識女朋友都冇問題 你睇下郭富城

True

18 22見識靚仔少少都心跳加速

絲打返咩工

有連fb 求其㩒個陌生人都會有一兩個mutual friend既

有啲一兩個月 有啲正常一至兩年 現任就黎三年

唔係fb識 tinder會自動連你fb
你識一條友個陣會show你地有幾多個common fd同埋讀咩u（唔知依家係咪）
我識咗好多個都係有common fd/同u 傾計個陣咪有啲話題

你幾大

24

阿姐有上過
如果有男人我諗我即走

咩事

歧視男性啊宜家

笑咗

「同成日諗佢地嘅過去」 呢句真！ 咩都會諗佢哋過去！一諗個心就痛

特別性事？

我啲單身嘅女仔frd 都大過你
好難接受
慢慢transform 緊做中女

91姐洗唔洗好似81咁灰

如果你同ex d社交圈fix死晒唔想係圈入面搵對像搵下你d朋友發展下新興趣跳出個圈識新朋友囉

想問樓主關於感情嘅問題

大學已經係最易認識異性朋友

呢啲越強求就越困難
Day 1冇打算認真
點知一齊左1X年

樓主對女仔個樣既要求 應該都幾高

爬左樓主好多文發覺依個政府真係累人累物既垃圾 樓主加油啦

多謝大家比咁多意見 我起身會睇架啦

冇錢 冇樓
女：你都唔計劃嘅做人 分開啦

我好少呢個時間上lihkg...咁岩又見到你個post
我想話....你開呢個post個方向錯咗
你呢個情況唔係需要一個新既圈子
你試下起自己底，再諗下應該有咩改變。
改變咗之後你自然會揾到另一半，
亦唔單單揾到你另一半。
好多野唔係單單講，要實行！仲要持之以恆。
明就明啦.....眨吓眼又四十嫁啦

利申：老過你

你咪試下同異性搭嗲囉
不過要睇場合

我係咪你同學

出左黎做野之後，真係好難識女仔！

利申：26巴

有無深黃絲打？

A0

A1俾女玩到仆街都唔係好好過...

咩工?可以全女班?

冇㗎啦 出啦嚟 日日做嘢邊有時間溝女⋯⋯
放假就瞓
利申 22

點玩

講呢啲
我個同齡frd 前幾日結婚
但我剩係拍過一次拖。。仲要得個一個星期散拖黎
個個都最尾俾我發現呃住我，冇一齊到
好驚嫁唔出。。

吊撚住你再搵條仔扮條女同我傾左成個禮拜計

係啊
千奇唔好做人水泡！

樓主係万刀甲？

啱啊，同埋唔好咁易信對方住(呢句我同自己講)
唔係倒頭來受傷嘅係自己。。

點解十年都分

唔會，反而都幾受歡迎
如果你被人問
你咪話收工之後都得閒，又想輕鬆下所以黎學
通常要分組，希望你part到個岩傾既

利申：教過班

佢都係初？
點解分？

佢高收入 到點先？

你點識呢個連登絲的？

差唔多30歲

識女仔係仲係重點咩?

你唔洗做定打份hea工過世?

增值自己啦

紫青巴召喚

仲傷心？絲打加油，希望你早日走出

女人是鳩但都大把人追
男人 你無三五七萬無樓就食屎啦

I know that feel

香港地, 有層自住樓, 結咗婚唔駛同老爺奶奶住, 大把女肯制啦

所以佢咪要係連登識仔囉

拍十年係咩感覺
我拍兩年都覺得悶
仲話對成世人

中年a0

同意 以前都估唔到會有女 獨自去個旅行就識到 同埋居

成日有人問十年點解會散。。。
其實女變咗心就無得講。。

利申：巴拍咗9年，比人飛。 之後發現敗在新鮮感。

唔好克意扮一個吸引既人，溝到女你都keep 唔到

咁我樣衰lor

我剛剛先發現咋，大崩潰
你都要加油呀！

點解21歲大好光陰但識唔到男仔？

我唔係貪錢唔肯陪你捱呀
但係你做人咁唔積極又無plan
我好難陪你行落去囉

認真你如果操咁多日啲筋一定好撚硬
做吓瑜伽可以伸展返啲肌肉對自己都有好處
同埋瑜伽可以幫你tone返啲肌肉細緻同穩定啲

唔一定要諗住做瑜伽係去識女嘅，對自己身心有正面輔助都去吓囉

諗方法搵多啲錢先啦，女人越大越只會睇你有冇錢

係 仲要咁耐喎 又唔敢問咁清楚

轉去識男友

有冇經濟基礎

樓主講到自己條件咁差咪進修下先

眼角高姐
總好過咩都放落口
利 咩都放落口

如果我同而家呢個散咗，都係定期叫下雞算喇

拍咩拖吖，廢事累人累物

我都想去增值下 放工變左零活動
食完飯沖埋涼 都等瞓

我都想知 我女朋友去左邊

連登點識人？
公海拎tg?

大把世界喎～

無拍埋右?

屌你老尾啦, 跟本係你揀飲擇食, 收皮啦, 撚樣

同ex 一齊咗十年
散咗, 俾啲時間自己沉澱吓, 唔需要心急識下一個女仔嘅

利申 同樓主同年 啱啱同現任結婚

樓豬是咪好窮 揾唔到錢

嘩

我咩都放入口因為唔知個人啱唔啱
因為拍拖同未拍拖可以係兩個人
有朋友好堅持要去到好鐘意先一齊
然後就一直單身

我初戀拍左八年半
雖然都叫好「圓滿」咁結束
冇留戀佢
但真係生活上每步都有佢既影子

我差不多三年後先下一個

返唔到轉頭了... 不過你要諗雖然佢過往唔係你 但佢以後係屬於你播

機會大好多了 但要主動d

呢個真 人大左 經歷多左

現實都好多啦 不過fk boy唔易做

咁心急咩事

點解咁講 我性格睇7成

唔好睇 會迫死自己 我都慢慢變左憤青

咁拍咗十年佢都見唔到有希望先走嘅只能怪現實逼人

連登都好撚多post話啲仔特登去join瑜珈為左𥄫嘢臭鴨

多謝巴打 我呢十個月改變左好多 無論身型同性格 但都要繼續努力

有無諗過自己終老0

識一個人要識耐d足夠了解先一齊 加油

師兄，我同你一樣都係十年散，我覺得最大問題係無咗十年時間又或者可以叫青春，到而家識女仔已經唔會好似以前咁直接感覺行先(對方亦然)，好多時會考慮更加多，對方要求亦會多咗，所以變相難咗好多

租樓唔得咩

靚仔就話姐 我

如果我係咁就唔洗煩了

返教會

呢個會 第二拍得耐既人 乜都得過且過 仲要退步過以前 都有影響

扮唔到 本身就唔吸引

都係 我自己對呢項運動唔了解 真係可以一戰

識到人就係 我唔係嘛

真心有d驚

現任一齊咗幾耐結婚？
咁你其實會唔會成日諗起10年個ex?

無錯

我就係驚比人咁講

可以介紹我認識嗎

做咩咩都賴自己 層樓係咪得自己名先 唔係呀嘛 一齊供㗎嘛 女人唔使儲錢？男人女人大學學歷搵嘅錢 喺而家社會基本上一樣 甚至女人更高 計埋賣閪嘅錢的話 咁做咩唔係一人一半？無樓唔會係一個人嘅事

btw 不推文 推行動post 未贏乜撚都唔重要 死老豆都行埋一邊唔該

咁要睇樓主幾歲
如果樓主係90 後，冇樓真係未必怪到佢
大學一畢業d樓已經癲價，冇父幹都難買
條女咁都飛就真係拜金

如果係80後，咁係樓主浪費左人青春，
咁多機會比佢好好計劃將來去買樓，咁都唔買
咁條女飛佢就真係應該

你係巴定絲？
我真係好冇信心

恭喜晒

我都分咗五年, 同現任一齊咗四年

欠唔欠都會諗起嘅, 都係人生嘅一部份
但諗起還諗起, 唔會想一齊返

好羨慕

19思想

巴打 我都係 岩岩散左兩個月
拍左十年 車樓都有 人工ok 高 屋企經濟無壓力
突然同我講忍左好年 發覺同我相處唔到

我事後有挽回有承諾 都係幫助唔大
唯有祝佢搵到佢想要既幸福

女人有好多 但搵個好女人又同你啱傾嘅真係好難

調返轉諗樓主明知條女無樓就唔嫁
條女又由鳩佢hea到今時今日
咁怪得邊個?
唔好講樓主ex搵唔搵到下家
起碼樓主搵到女
條女仲要高薪高學歷添
但條女唔包容樓主廢
就要諗下樓主究竟廢到一個咩地步會咁

搵唔多都唔係第一日嘅事
拍拖剩係講樓講錢就死得啦 呢啲女早飛早着
同埋樓主啲朋友有無當過樓主係朋友 咩叫識佢條女就唔會介紹其他
咁算咩朋友？

如果80尾點睇
讀書讀多兩年其實出來時個市已經同90後遇到嘅差唔多

數學題

屌你個人正正常常專心做式子邊個會冇啦啦笑鳩你嚟𥄫女
冇人叫你一上堂就抄人牌㗎嘛

有無咁極端
我都識人30中近尾先結，一樣玩兩年先生，生活都幾美滿

搵唔多都唔係第一日嘅事, 啱
但可以唔係十年既事
(我都唔明點解條女咁豬兜
自己想要有樓, 但俾十年期樓主咁多
三年都唔上進, 一係就迫佢, 一係就放生佢, 一係就認命啦)

呢啲女早飛早着, 真
咁樓主自己都拖左十年

咁怪得邊個?

唔係唔得
但40歲先生仔
搵自己黎搞姐
普遍人唔係會keep fit個d
當體力唔夠, 仲要湊仔
(我見同事30左右生, 日日懷疑人生)
你仲要prefer挨到佢上大學
仲要唔prefer佢會生性

樓豬一星期做6日gym
咁撚大隻大把連登仔肯俾你屌啦

仔女無得講嘅。佢唔生性嘅二十歲生都可以唔生性嘅
不過我都識人5字頭先生，仲FF個仔將來會係菁英 不過佢係有錢

你浪費人左地10年仲想點

你太懂我了 我就係自卑個陣 尤其個陣好肥

我都係拍拖七年 前幾個星期分手
雖然係我自己開聲話分手 但依家真係好唔慣
好驚之後搵唔到第個
利申 巴

莫講十年
拍幾個月都難

即係佢寧願孤獨終老都唔要一個冇樓男？
你地三十頭？

但諗下, d仔唔生性
起碼你後生, 都仲有心有力湊大
之後再放生佢都叫對佢負左責

諗諗下, 又唔係
如果大家都咁理性
邊會有窮人生仔
多數人生仔當投資

算啦 我認我係廢 我真係浪費左好多時間 而家慢慢追返

我90後

呢個世界好現實既 係我唔夠好

非基

真係睇心態，我都見過有後生比人中出即飛後生左出嚟唔理佢，叫個阿媽揍就算。自己出去玩同媾仔

感覺上個細路同啲臨老先生嗰批係生活上無乜分別

有幾難 你放唔低前度咪難
定你做嘅行業無乜女？

我只係覺得後生都仲可以覺醒
突然後悔都仲可以補救下段親情
老左, 後悔都有心無力

講起呢樣，諗起外國有個親戚都算年紀大生，但都叫搵到。佢60幾退休後生活無憂就成日帶個仔週圍去玩，類似過時過節就去下旅行。
都幾羨慕

不了，又推樓豬去死
一係全部男人一係全部老千

咁對比冇拍拖十年，邊個難道高D?

呢個世界真係好現實 唔係話有幾愛就得
十年唔係一個短嘅時間 你有無同佢傾過結婚嘅嘢？
定其實你係諗住有樓先考慮同佢結婚？

有時恨唔到咁多。
不過同佢一家人傾偈真心超級好家教

有無咁恐怖

咩叫level太遠？
識多啲人之前要好好了解自己想要識啲咩人，想要被人關心？

真係因為樓同你分手？如果係 唔要都擺

你講啲嘢咁撚自卑 一味做濫好人 分手係真係抵鳩你死㗎喔
大家嘅青春都係青春 憑乜女人青春就係青春 男人青春就唔係青春
你咁嘅心理狀態同處事態度 唔怪得俾人飛 連少少魅力都無

男仔做yoga其實冇咩野, 見過唔少

我88年A0, 都覺得好難識人
利申:絲打

你同ex拍左10年, D女仔都可能驚你將佢地同ex比較

講就易
到時一拍拖咪又中落去
(我講我自己)

所以你哩個心態, 證明你未放低到個ex

搵呀媽介紹通常都伏伏地

要咩條件？
眼角高到社交圈子一個對象都無？

關咩事, 人地有要求啫。
無要求要出pool有幾難

贊同。覺得會成日同ex比較, 做咩都有ex嘅影子係一件好恐怖嘅事, 更唔好講朋友圈子connected with ex.

好少見 絲打呢個年紀重喺A0

阿媽介紹太特登, 約出黎見個陣覺得好奇怪

月入幾多

會唔會咩疏堂表哥個啲

咁就唔係真正嘅緣份
好玄妙嘅感覺黎
只要一齊到你就知道我講緊咩架啦

因為大學畢業後做親D工都全女班唔知咩事!
大學讀個科已經9成9係女仔....
只怪自己太摺, 又遲開竅

但係香港真係好撚古怪
男女咁平等 男既份人工又係咁多 女既份人工又係咁多
憑咩覺得買樓係男人責任 男人買唔起就係佢廢 應該飛左佢
咁女人買唔起樓係咪都係廢 可以飛得

通常係阿媽識嘅人D仔, 但佢介紹比我個陣我未真係好想拍拖, 所以通常見1, 2次就拒絕左。當然同佢地傾唔到計都係一個原因。
阿媽成日介紹D有樓嘅有錢仔比我識, 但我覺得咁樣搞到自己好似好飢渴好恨錢咁。我寧願自己賺錢, 洗都心安理得D。

agar 樓主咁諗野就已經注定左佢既命運
樓主搞搞佢啦 做人咁樣 有下一個都係搞唔掂

有時間去幫手光復香港

拍拖呢啲野放埋一邊先okay?

我阿媽介紹一定唔去

咩年代...仲講門登戶對

拍拖可以同時做

好似母親大人自己想要多啲

咩年代都係架啦
圈子見識價值觀等好多都差好遠
係難啲相處架啦

Real

過多一排唔會咁諗架啦，過來人之談，加油

突破盲腸
佢成日想我移民, 帶埋佢離開香港

由最初高登出猿糞計劃開始玩足咁多次心得
最後我係因為係group度同人呻猿糞計劃有幾垃圾幾伏而搵到認同既知音人而出pool，你都可以話係間接有用既
同埋我地玩開舊登果版都有個共識就係：正正常常/啱你心水既點會係猿糞池度識人，巴打玩就成日遇到肥婆同男人，絲打玩通常係兩個回饋：1）好多病態毒撚 2）好多player亂入
前者真係唔係講笑地多，一出黎就要人地拖/挽佢手呀、痴漢、唔識保持距離etc

根本係揾唔到
工作地方無女性
又無咩朋友

上過瑜珈 間唔中都有男仔上冇咩野
不過唔會有交流
所以你唔好抱住識女仔心態去上

未玩過 身邊亦無人玩過，可能因為我毒到唔敢報名
但呢舊野令我個前度想join嚟睇吓咩料然後我同佢嘈左一鑊間接導致分手

明 long d要自己做飯 好撚攰

返工/舊同學聚會無識到人咩
照計女搶手過男
定你比較有要求/本身條件/家底好到啲人唔敢埋身？

我同你同年但啲舊同學如果係女嘅就算肥啲/樣一般啲都見佢地有人追，仲有得換畫
反而啲仔仲有部分搵得唔多嘅無著落

D frds全女班, 聚會自然亦然
家底十分普通, 我好貼地架, 會食M記同追巴士。

歸根咎底都係自己太摺, 返工放工之後直接返屋企

識仔吧啦

大學re U之類總會有人呱
總有啲好似陶傑口中嘅come on James 呢啲漏網之魚比人放返出嚟嘅

女校聽聞好多變態野

以前有個fd講啲人會襯前面嗰個想企起身時拉佢條裙嘅背鍊幫佢除衫

真係咁誇張
失敬失敬

同前度拍拖5年
而家分左手接近2年仲未有打算再拍拖

咪撚on9啦 您係為你自己而活 你覺得你咁講你好偉大 好愛佢？ 人地拋棄你 你應該更自愛 更出色 第日要佢後悔！

十年先講樓都叫拜金？
女人有幾多個十年？
到時年紀大d又比人話剩女 中女
男人最想一世唔結婚 凈係拍拖

咁你問心
一個30歲女人market係咪同30歲男人一樣大？
40歲呢？
樓豬ex的確比左黃金十年佢

其實偷食外遇都可以係兩個人既責任

冇錯，23 24歲都重天真，有時搞笑下，都有追女仔既動機
但而家27歲都已經冇動力，同埋冇圈子去識人

利申：A0

俾咗咁又點先
個女仔有無真係好好女先？根本個女仔根本已經有問題

結婚送巨額金錢比商人搞無謂野
果筆錢放一年假旅行都仲得

中到...
唔會經歷人地十年八年一齊成長涯過好多考驗果種愛
條件同現實佔左兩個人之間唔知幾多%
得到愛既社會形式, 但呢世都唔知咩係愛
不是A0, 也是A0

而家去親飲啲人都要擺酒店
仲越擺越高級
人工少啲就黎連去好朋友度飲嘅資格都無

連登仔fg 50k

冇拍過拖真係好難識女友

如果你係個女人
你會揀個好有錢但有性病嘅男人定係窮撚到仆街但身體好健康嘅男人做你男朋友？

低級打手

俾女人一頭家叫做嫁呀
講樓真係冇問題 最緊要兩個人一齊努力
唔係單方面付出就可以喇

唉我同初戀拍左拖三年幾，諗住過多兩年結婚，點知....
而家唔係唔想識女仔，但會覺得由零開始再建立個關係好難囉

九年分手路過 覺得自己唔識愛人了

唔好話十年 兩年分左手之後個人都頹晒 完全唔想再識女仔 有啲野唔係咁易話放低就放低

點解男人買唔到樓個女人就要分手 男女平等呢
同埋咁嘅時勢真係有錢都唔想買

下 樓都無謂野無野好講

你又知佢好唔好女

咁梗係啦
但係樓豬無講ex係咪唔付出個種喎
我夠可以假設係ex好想一齊努力 但係樓豬唔想咁辛苦

你見佢一上黎話有女對自己有興趣 自己又尖撚
到呢啲真係要講嘅位又skip哂 都知佢乜料想點喇

唔係好明你講咩
尖撚？奄尖？

gym撚

不過為層樓就散 真係好寫實嘅香港人感情觀

sor
香港人一段感情都要比層樓左右
但係呢個係好現實要面對既問題

唔怪之得冇女

好簡單嘅問題黎
衣食住行呢啲嘢對於一個人點都走唔甩
家陣仲要同個對象過成世人
唔考慮個問題 我先覺得係不負責任

十年先黎唸其實都遲啦
不過樓豬佢地後生姐

起碼叫做有諗 唔係真係結埋婚先嘈就害左對方

講緊結婚錢
唔買樓抖十年都得

咁無人話結婚要使咁多錢
平既簽張紙 食個飯都搞掂
睇2個人既共識既姐
樓豬亦無講過ex係要鋪張結婚既人

咁無理由結左婚先唸既
一定係唸左先結既

拉

家陣大把人就係諗得太理想 乜都等船到橋頭自然直

睇樓主描述啦

其實問心分別真係唔大 唔係話無差別 但係其實相差好微

咁你太唔瞭解呢個社會喇

呢個真，點樣再去鐘意一個人都麻木左

好難再搵一個人去愛，同埋有少少驚左再失去

好同意

初戀一齊4年，散咗之後單身咗4年，前年識咗個恐怖情人一齊4個月左右即刻嗌分手，但最後都要用多三個月先完全甩走佢

識着哩啲人，情願單身好過
希望下個正正常常

我講咗出緊醫院實習唔會用手機，佢就瘋狂打俾我，到我完咗實習見到成80幾個missed call我已經震住打番俾佢…
佢話唔信我，要我俾證據證明我當時喺醫院，竟然叫我partner同學喺電話同佢講

又試過要我喺學校打緊report上堂都要skype開video，影住我隻手冇用緊電話，加埋shared screen俾佢睇到我laptop個screen先可以聲稱令佢安心

去到後來有次喺佢屋企過夜，佢突然間話因為我比起平時冇乜出聲，就問我係唔係變咗心，之後又瘋狂鬧我，仲出手打我。之後我就執曬自己啲嘢，凌晨3點幾飛的番屋企block曬佢所有聯絡方法。

但之後三個月佢不斷去我學校，上堂地方，實習地方，屋企附近stalk我。最後仲要俾我發現原來佢一直用whatsapp web login咗入我whatsapp睇住，但我覺得最恐怖唔係知道佢一直check住我whatsapp呀，最恐怖係佢明明一直check住我啲whatsapp記錄，但都要喺3個月黎不斷屈我話我有同其他人傾偈，又話我delete chat 記錄

所以宜家識人，一問我做乜唔覆message，雖然我知可能好casual問一句，但我即刻啲陰影返曬黎會覺得好stressed好驚

你可能會諗：肯定我做咗啲嘢令到佢咁，但我真係真係無，我都有我自己生活，冇可能秒覆

佢嘅問題好大程度係因為佢個ex俾咗綠帽佢帶，但最慘係啲後遺症我當時食曬

佢唔細，佢30歲
我覺得佢多疑到直頭病態

似有心理病佢應該要睇醫生
要check手機大家冇信任都好難繼續一齊落去

好恐怖

我都好摺

絕對係

我先係鋪張個個 佢直頭唔想結

佢好好架

呢d真係要了解一個人先至好一齊

下 唔想結講咩樓
想同居？

屌佢 痴撚線

yes 想一齊生活

唉 我明 我襯唔上人地

咁都無所謂姐
所以佢係想買樓 你呢？

你比心機穩錢進修下啦，成日話人拜金，自己爭氣D啦。

玩APPS ....
當年27 歲 .....現任女友APP 識番來....
都拍阻兩年幾...

宜家一齊住... 仲養阻隻貓...養阻隻狗...

我又覺得唔係所有女仔都係睇錢....

利申..
本身屋企都有家底,當時女友唔知. 都係一齊之後先知

我唔玩apps架 唔緊要啦 呢一年我都慣左單身 係有時真係好寂寞

咁條女都同左你一齊十年啦 雖然終究避唔過現實問題 努力提升下自己先啦 如果唔係下一條女都係咁同你分炸

恭喜哂呀

真係幾難頂 寂寞既感覺

由18歲 第一年自己一個人過 聖誕節 個種痛係唔會有人明

傻啦 你係要又有錢又要多時間陪你
即係職業兒子
掉轉佢陪你唔揾錢你都係會飛佢

你未甩到舊女友影子，勉強再開始都係徒然，慢慢來，搵啲嘢搞下，搵份自己喜歡嘅兼職，思考下人生嘅意義

我自己除左做運動真係無興趣 巴打建議我搵下興趣班？

我都係每次就斷哂其他女性朋友
然後就搵唔到

我第一任係讀女校都係癲癲地

而家都唔知點算